緬甸軍方與「中共」代表會面後，便發動政變

中國煽動緬甸政變?王毅1月訪緬見｢親中軍頭｣德執政黨發言人籲徹查
新頭殼newtalk | 楊清緣 綜合報導
發布 2021.02.03 | 04:13
。。
《德國之聲》（DW）2日報導，德國執政聯盟「基督教民主聯盟（CDU）／基督教社會聯盟（CSU）」的國會外交政策發言人哈特（Jurgen Hardt）表示，中國外交部長王毅1月才出訪緬甸，並會見與中國政府關係友好的緬甸武裝部隊總司令敏昂萊（Min Aung Hlaing），如今緬甸就發生政變，他說：「或許中方當時曾鼓勵緬軍接管國家，或者緬軍因為中國外長到訪而受到鼓舞。」並呼籲，歐盟應詳細調查整起政變的背後因素，若能掌握中國或其他外國勢力是緬甸政變幕後黑手的證據，就應該在聯合國安全理事會公開討論。

China no.1

安理會在中國阻隢下 未能通過譴責緬甸政變聲明

China Joe

罷明當佢冇到

唔怪之得支那好似無出過聲咁

咁攪法，中共準備統治世界

出兵滅支那咪世界和平,歐美豬算撚數啦

John Weak嗰班登粉上水未？係咪要去維港拋西瓜尋人？

並呼籲，歐盟應詳細調查整起政變的背後因素，若能掌握中國或其他外國勢力是緬甸政變幕後黑手的證據，就應該在聯合國安全理事會公開討論。

中共外交部話希望俾緬甸自己解決

推上reddit la

傾好晒，將來可以借道同咖哩開拖，又係印度洋有軍港

中國準備統治世界

老共=國際鄭子誠

支持中國統治世界
比其他國家感受下香港同新疆既氣氛

又話昂山素姬奶共嘅

強烈譴責支共干預緬甸內政

根本就係由美國附庸變返中國附庸

真。外國勢力

請停止干預緬甸內政

佢奶共, 但軍方俾佢更奶.

鬥含撚大賽

左膠撐支那入晒血啦

實關中共事啦咁

又用幾多外匯？

Proxy War

歐盟：哦

國聯

其實可唔可以唔好野野剩係識單向思維諗邊個奶共邊個反共
軍方同昂山都會同中國保持友好,不過好多事上都會忌憚中國
之於中國,邊個有權就同邊個打交道,還拈兩個都對中國來講可接受

呢啲又唔外國勢力

你外國勢力人就得

但如果中共支持政變，一定有計過數

嘩，好叻呀，王毅

小粉紅比人收地強拆
收到國家都無埋

唔知,可能係默許,好似當年津巴布韋咁,都可能係大力支持

全世界玩完

每次支那口交部遇上咩國際大事都係咁講

未必
Eg. 中共公開反對白羅斯示威

美國反對喎

咁爆炸嘅新聞
支持祖敗登嘅鼻環西婆Roxanna 高潮未

Biden: 我地戰略性忍耐

說三道四粗暴干涉

又干涉別國內政

光復緬甸，時代革命

殺光支那狗！

中囯支持暴力政權

完

兩邊都奶共呀喇
不過昂山素姬喺國際間俾人感覺民主鬥士

唔知係咪有嘢傾唔掂數
老共點都係贏家 又可以轉移國際移視
歐美制裁焦點落返去緬甸

美國咁都仲唔做嘢....
啊sorry，唔記得咗依家China Joe揸旗

廢登俾人踩到上額頭

推

如果係侵侵已經整左肉醬意粉

中國為今次世界大戰組緊隊